［一月一蘋果］還來？知名微博爆料博主：12 月還有一場蘋果發表會

今年受到疫情影響，所有的消費性電子廠商都將實體發表會轉為線上，在所有發表會製作成本都降低的情況下，蘋果（Apple）今年也破天荒地自 9 月開始，一連 3 個月都舉辦線上新品發表會；而現在知名的微博爆料博主 Kang 再度爆料指稱，「沒有意外的話，這個月還會有一場發表會」。

Kang 在貼文中指出，Apple 今年在維持品牌聲量，與保持產品熱度的方式相當厲害（意指已連續 3 個月都舉辦新品發表會），如果沒有意外，這個月 Apple 還會再舉辦一場發表會。

不過，如果真如 Kang 所言，Apple 在 12 月時再舉辦一場發表會，到底會推出什麼樣的新品呢？根據外界猜測，Apple 有可能會趁第四場發表會時，推出先前所傳聞的頭戴式耳機 AirPods Studio、更新的 AirPods 耳機 AirPods 3，抑或是謠傳已久的藍牙追蹤器 AirTag，也有可能會是更新版本的 Apple TV。

雖然目前尚未能確認 Apple 是否真的將在 12 月再舉辦一場新品發表會，不過這位爆料博主先前的爆料內容都相當準確；舉例來說，在今年蘋果開發者大會（WWDC）前，Kang 就曾準確地爆料今年的 WWDC 不會推出硬體產品，「只有 OS 全家桶更新」，且也準確地指出個別作業系統新增的功能有哪些。

而在今年 9 月的新品發表會前，Kang 也在發表會前一天貼文爆料，該場發表會推出的產品是 iPad Air 4、iPad 8、Apple Watch S6 以及 Apple Watch SE 等。因此這次 Kang 的貼文爆料，仍具有一定的可信度。

其實都係播片，唔洗啲記者親身去，開多幾場都冇所謂

true 分開搞就每樣產品都有最高曝光度

想要apple pen 3 同新magic keyboard

M1X MacBook Pro 16”
M1X iMac 24”
AirPods Studio

我估係咁

Apple tv
air tag

iMac plz

等人買完M1再出M1X再換

Apple TV 等咗2年

No more trash 🗑

iPod t , Apple tv嗎

iPod唔玩high res冇路行㗎喇喎

iPad Pro 都未出

出5.4個樣可能會谷到少少銷量
依家嗰部touch 7簡直係電子垃圾

想要新ipad mini

想要冇北斗星的SE Plus

算鳩數啦